2100 林卓廷 四人堂食，二人限聚，林鄭神邏輯威震天下﹗ 阿廷捐單車欲罷不能﹗

#林卓廷 #TableTV #LAMCheukTing

2100 林卓廷
四人堂食，二人限聚，林鄭神邏輯威震天下﹗
阿廷捐單車欲罷不能﹗
20210216

林卓廷 Table TV
25.7K subscribers

四人堂食，二人限聚，林鄭神邏輯威震天下﹗阿廷捐單車欲罷不能﹗

🔻支持林卓廷Patreon：

🔻Follow Instagram

🔻讚好 Facebook 專頁

#林卓廷 #TableTV #LAMCheukTing

好嗱好笑

估3日內撲滅黑社會飯堂

最新民調
林鄭得返18%支持率

民望-52%

四人一齊去食飯，
部長 ： 先生幾位 ？
答：4位 （幾有氣勢呀, 係咪
呀 ？）

點知入去食之前兩皮
食完之後出嚟又兩皮